# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-22 15:02-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-16 13:57+0200\n"
"Last-Translator: james <zhulizhong@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <http://weblate.freepbx.org/projects/"
"freepbx/blacklist/zh_CN/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.2-dev\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: views/blgrid.php:11
msgid "Actions"
msgstr "命令"

#: views/addnumber.php:7
msgid "Add or replace entry"
msgstr "添加或取代项目"

#: assets/js/blacklist.js:56
#, perl-format
msgid "Added %s to the blacklist."
msgstr "把%s 添加到黑名单。"

#: assets/js/blacklist.js:37
msgid "Adding..."
msgstr "添加..."

#: Blacklist.class.php:21
msgid ""
"Adds a number to the Blacklist Module.  All calls from that number to the "
"system will receive a disconnect recording.  Manage these in the Blacklist "
"module."
msgstr ""
"添加号码到黑名单模块。所有从此号码呼入的呼叫都将收到挂机语音。在黑名单模块管"
"理。"

#: Blacklist.class.php:23
msgid ""
"Adds the last caller to the Blacklist Module.  All calls from that number to "
"the system will receive a disconnect recording."
msgstr ""
"添加最后一个呼叫方添加到黑名单模块。所有从此号码呼入的通话都将收到话机语音。"

#: blacklist.i18n.php:6 blacklist.i18n.php:12
msgid "Admin"
msgstr ""

#: Blacklist.class.php:20 Blacklist.class.php:503 blacklist.i18n.php:4
#: blacklist.i18n.php:10 views/general.php:24
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: views/general.php:12
msgid "Blacklist Module"
msgstr "黑名单模块"

#: views/blgrid.php:3
msgid "Blacklist Number"
msgstr "黑名单号码"

#: Blacklist.class.php:17
msgid "Blacklist a number"
msgstr "屏蔽一个号码"

#: Blacklist.class.php:19
msgid "Blacklist the last caller"
msgstr "屏蔽最近通话的主叫"

#: views/general.php:56
msgid "Block Unknown/Blocked Caller ID"
msgstr "过滤未知/已过滤的号码"

#: views/general.php:46
msgid "Bulk Handler"
msgstr ""

#: views/addnumber.php:75
msgid "Call Date/Time"
msgstr "呼叫 日期/时间"

#: views/addnumber.php:69
msgid "Call Log"
msgstr "呼叫日志"

#: views/general.php:71
msgid "Check here to catch Unknown/Blocked Caller ID"
msgstr "获取一个未知号码"

#: views/general.php:95
msgid "Choose where blacklisted calls go"
msgstr "选择黑名单呼叫目的地"

#: views/addnumber.php:57
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: Blacklist.class.php:164
msgid "Could not find file after upload"
msgstr "上传后找不到此文件"

#: views/blgrid.php:2
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除已选项"

#: Blacklist.class.php:513 views/addnumber.php:40 views/blgrid.php:10
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: Blacklist.class.php:513
msgid "Description of number blacklisted"
msgstr ""

#: views/general.php:83
msgid "Destination for BlackListed Calls"
msgstr "黑名单呼叫目的地"

#: assets/js/blacklist.js:54
msgid "Entry Updated"
msgstr ""

#: views/general.php:29
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: Blacklist.class.php:504
msgid "Import/Export Caller Blacklist"
msgstr ""

#: views/general.php:63
msgid "No"
msgstr ""

#: Blacklist.class.php:183
msgid "No Entries to export"
msgstr "无导出项"

#: views/blgrid.php:9
msgid "Number"
msgstr "号码"

#: views/addnumber.php:18
msgid "Number/CallerID"
msgstr ""

#: Blacklist.class.php:512
msgid "Phone Number"
msgstr ""

#: Blacklist.class.php:530
msgid "Phone Number Required"
msgstr ""

#: Blacklist.class.php:18
msgid "Remove a number from the blacklist"
msgstr "从黑名单内移除一个号码"

#: Blacklist.class.php:22
msgid "Removes a number from the Blacklist Module"
msgstr "从黑名单中移除一个号码"

#: Blacklist.class.php:365
msgid "Reset"
msgstr "重新设置"

#: assets/js/blacklist.js:51
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: views/addnumber.php:58
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: views/general.php:34
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Blacklist.class.php:371
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: Blacklist.class.php:162
msgid "Sucessfully imported all entries"
msgstr "成功导入所有项"

#: Blacklist.class.php:167
msgid "The file must be in CSV format!"
msgstr "文件必须是CSV格式！"

#: Blacklist.class.php:512
msgid "The number as it appears in the callerid display"
msgstr ""

#: Blacklist.class.php:142
msgid "There was an error uploading the file"
msgstr "上传文件发生错误"

#: views/general.php:44
msgid "This functionality is now part of the Bulk Handler Module"
msgstr ""

#: blacklist.i18n.php:8
msgid "This module is used to manage a system wide list of blocked callers"
msgstr ""

#: views/general.php:61
msgid "Yes"
msgstr ""

#~ msgid "CSV Format"
#~ msgstr "CSV 格式"

#~ msgid "DESCRIPTION"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Export to CSV"
#~ msgstr "导出到 CSV 文件"

#~ msgid "Import from CSV"
#~ msgstr "从CSV导入"

#~ msgid "NUMBER"
#~ msgstr "号码"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上传"

#~ msgid "Blacklist entries"
#~ msgstr "黑名单项目"

#~ msgid "Blacklist entry"
#~ msgstr "黑名单项目"

#~ msgid "Block Unknown/Blocked Caller ID:"
#~ msgstr "屏蔽一个未知来电显示"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Import Entries"
#~ msgstr "导入实体"

#~ msgid "Submit Changes"
#~ msgstr "提交更改"

#~ msgid "deleted"
#~ msgstr "已删除"
